23014&女保安 你地老母被狗屌呀

個女保安真係好仆街！漢奸

有冇辦法起到出黎？

肥腫難分既死肥婆
成世冇人要個種
見到人後生女眼紅就搞鳩人

屌你肥到咁撚樣都可以做保安

起底 !

隻警狗吠得幾大聲都只係一柴

踢撚到佢起唔到身就岩架啦

傷心柴 成世人都無咩貢獻

越低級越on9
多數去到白衫 智力起碼有返咁上下
潛意識都仲有限制

d 做咗成世一柴三柴
咁耐都升唔到就知智力係得咁上下

屌你老母